覺唔覺得由車仔麵揀咩麵底可以反映你係咩人？

公仔麵-普通到冇得再普通嘅路人
河粉-小鮮肉
米粉-矮仔
米線-肥婆
烏冬-標奇立異之人
伊麵-輕度弱智
油麵-社會賢達
加錢出前一丁-重度弱智

不服來電

幼麵？

食油麵嘅人係高質d

河粉真係世界第一

樓主食銀針粉

條j一定幼

粗麵？

講漏左 呢個係IQ180之人

點解米線就係肥婆

短j

世清食開油麵

無瀨粉

但放針

講中左？樓主係幾準

懶係健康

油麵

伊麵點睇

有幾可有瀨粉

點睇食車仔麵唔嗌油麵既人？

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主食開出前一丁加米粉兩溝

樓主可唔可以解釋下

諗起以前啲Facebook濕鳩心理測驗

伊麵-輕度弱智

樓主好波

咪寫左

屌你咁好記性

食開都有

想我解釋邊個，好多都好合乎邏輯

盲人

fced

推呢個

樓主想話自己只食河粉同油麵

車仔麵叫即食麵嘅人都係心理有問題
不用分得那麼小

冇膊頭冇腰骨之人

我想上熱門 請幫拖

粗麵呢

叫你屋企入返瀨粉

食油麵、烏冬要加錢不如返屋企煮

食開烏冬

油麵哥類好重鹹水味
河粉類有啲會煮到好碎

薯粉呢?
如果答案係個人好薯, 你會唔會行咗啲?

唔食油麵既人食乜野車仔麵

好唔好賺先

兩碗,thx🙏🏼

金邊粉

加錢出前一丁笑撚左

我屋企整得幾好

未聽過呢樣食材。。。你內地落嚟？

南亞仔

諗左三日多謝支持

食開油麵, 不過伊麵好似幾正想試

韓國粉絲？

福面？

山藥麵

飯

薯粉都未聽過... 你香港人?

撲街……我走面

伊麵好撚正lor

意粉？

係囉... 食開淨餸

乜撚野來 落車仔麵度係咪弱智

有福之人

極重度弱智

我落左嚟13年啦

輕度弱智fced

檬粉都無
學人食車仔麵

此post你最弱智。。。

你都食開

on9仔一名 肯定係懶好笑果種撚樣

乜撚野呀 講緊車仔麵

唔講以為你係13歲

你食果間車仔麵無檬粉?
即係垃圾啦

叫米線真係肥婆多

陳村粉

食檬粉=懶有性格

油麵或粗麵

有銀針粉我都會揀

乜撚野來

樓主又中

中

小妹係叫河粉嘅女仔-.-

食開油麵

同我用大數據得出既結果一樣

社會賢達

想溝你...

食開上海麵

你應該清楚過我

我反利

幾時講餸

幾號電話

上海人？

好波

薯粉 = 大陸人

你想睇？我諗諗

食車仔麵唔能叫油麵不如唔好食

必叫油麵

樓主一定係加錢食出前一丁

淨餸?

N賓今日咁得閒

件垃圾日日都咁得閒

秒左佩狗

sor，食開通粉

車仔麵走麵

樓主應該食銀針粉

我冇汗人

車仔麵梗係食油面

油麵直接係湖北出嘅添!
台灣大把人食薯粉你又唔L計?
真係唔L知你呢啲係乜嘢邏輯?!

薯粉係用蕃薯做呀, 蕃薯呀! 美國呀, 大陸人!

超on9

你嬲到似係大陸人

車仔麵都食 肯定係窮撚

飯乜撚

我身家兩億都食車仔麵 純粹係支持車路士

樓主點睇韓國麵

咪咁

雖然上連登勿認真
但係見到啲人真係好難叫佢做腥港人
食勿演米線忍凍撚死啦！

好人好姐咁執著薯粉

所以，伊麵係發雞盲

油麵有幾賢達？

唔係話食油麵就係賢達，但我班賢達朋友多數食油麵

上得連登除咗五毛三毛mon po 狗，冇人鍾意老共，但係唔L駛反共反到反埋智！

連登巴絲有邊忽係反智？

薯粉係佢好朋友，生死之膠？

咁個合乎邏輯既解釋去左邊度？

唔食油麵嘅人都唔好同人講食過車仔麵

撈麵底

油麵正

魚麵

樓主點睇木薯粉

油麵有種成份幫助腦細胞發展 詳情唔講太多

你食就高質

大腸又點睇呀樓豬

車仔面一定係油面

賓哥一連出幾個post, on fire

車仔麵係要食油麵

今日OT

我就係加錢食一丁個個

+1

大腸係指豬大腸定大香腸？

梗係豬大腸啦精華係入面啲屎呀

...你仲要出嚟認個下先似弱智

如果42kg都肥既咁好啦我係肥婆

好有邏輯喎

其實係，所有面都係可以超級市場買到
（公仔，米，河，米線，意，通）
只有油麵，得車仔面有得食
會咁精打細算既人
仲要願意以抵食，多過鐘意食

所以佢所有選擇都以化算，有價值為導向，
自然比較成功

冇證據信你都on9

你有啲道理

去粉麵鋪咪有得買油麵自己煮

你老母塊閪啲肉又確係幾鮮

短J先夠硬
唔通長奶奶，好似條繩咁好咩？

我食開嗰間出前一丁唔使加錢

收皮啦

食米粉
一米八身高都矮？

咁你就錯，油面好大陣碱水味，
你係屋企果少少水，煮幾耐都係臭
就只有車仔面檔果啲水
唔知有味精定乜野
一拾就無
唔信你買返去試下

又飽又臭又無味

我地山東人均192

咁你未捱過三年零八個月啦...

我食烏冬點睇

通粉

呢d時勢討論車仔麵
拉 無人想知你點食車仔麵啊

還反個熱門比我地時事台啊

試過啦成日煮我老母煮完係好正常冇乜野

食開粗麵

Ching 識d野 我就係食開油麵

之前叫左拉麵 算邊TYPE

sor

拉

食車仔麵次次都揀同一樣麵底既人通常都係D傻仔黎，無上進心。

小你老母鮮肉

乜水

米粉 150

生麵=,=?

粗麵

+2

辛辣面代表咩人

我不服 樓主電話咩no.?

樓主加錢食出前一丁

呢個post好on9
但又講中我係標奇立異嘅肥婆

拉

迷韓

我係食油麵既肥婆
我都想係社會賢達

你講食車仔麵冇幼麵粗麵係咩玩法

咩係小鮮肉

有講 爬文

佢bot嚟

樓主大陸狗嚟

油麵-社會賢達

好準

一睇就知樓主加錢叫出前一丁

你又知

估唔到2020年都仲有人食車仔麵

樓主窮撚

我收左錢來入來拉post

SoR🙏🏻賓哥同tl一樣
我偶像

收ong錢?

佢平時都有家用比我
呢份parttime來

推

點撚樣 志哥

樓主屋企開車仔麵
第二代來的

可能你買果間靚，好多地超重碱味
你用咩湯底？

無錯！

第一次食車仔麵就食油麵
So車仔麵=油麵

懶汁

點睇車仔麵嘅拉麵

瀨粉呢

意粉

飯得唔得

大地魚乾

完美演繹

樓主係將金菇叫做金針菇嗰啲腥港人

我食河粉
但我係大肥肉

不嬲叫金針

食車仔麵唔食油麵咁食乜撚嘢車仔麵呀油麵係碗車仔麵嘅靈魂

窮學生 因為食唔起譚仔 次次食車仔麵都叫米線..

唔係米粉先健康咩

去買即食米線好過啦

我依加屋企3包過橋米線 日日唔出門係度煮

你幾醒

車仔麵=油麵
其他都唔正宗

唔食油麵學咩人食車仔麵

油麵先係正宗車仔麵

都幾準下 以前鍾意叫米粉，而加鍾意叫油麵

小你老母鮮肉咩

小鮮肉

車仔麵唔食油面食來幹什麼

一定食出前一丁

大光麵

通心粉

粗面都冇 正傻閪

爬文

麵咪媽呢

油麵喺華潤有得賣

拉麵

食公仔面一定係肥閪

屌那星 女人食粗麵唔通短J ？
反映係咩人 短J係種類黎㗎咩 ？
膠post

陽春麵點睇？

香港地好多肥閪

講中左肥婆

睇曬個po既留言 覺得自己好痴線

女人唔可以有j?
ching柒左啦

揀媽咪麵=返屋企返媽咪

班波台狗cls

返媽咪

菜底呢？

係唔係都唔需要向你證明 以為自己邊個
有時間既影相比你睇不如撲多兩個口罩

on9

Sis係咪好嬲
小妹上lihkg都成日有好多鹽濕仔問我攞圖
好想反bk同be lol

唔使瞓？

你比狗屌唔訓

咁你又曬時間解釋? 女人真係麻西煩

42kg好重啦 我190 高先39kg 你食咩大 死肥閪

樓主唔理我屌你老母

無嬲 偷笑緊幾個爭住鬧

食開走麵

唔叫油麵不如倒撚左佢 晒撚左個湯底

咁撚識食？

多款味精混合物

下？咩包裝？
油面真係要夠油先滑
買黎自己發會差好遠

講開，河粉都係咁